點解無人用牧童笛同三角鈴賣藝?

無人專精呢2樣樂器咩

有無人三角鈴演奏級

聽過用牧童笛吹 Titanic
聽到喊

係咪吹titanic個長毛鬼佬

牧童笛要吹得叻係少有 d 係香港

一聽就知道有故事

今沙錘點算

咁上下